毒撚總係以為自己係好男人

如果悶 唔出街玩 無情趣都叫好男人嘅特徵嘅話
咁不如揀個牧師 神父或者和尚做男朋友
起碼人地對上帝 佛陀都好專一又仁慈

根本未拍過拖嘅人就唔會直切感受到點先算係一個好男人

我唔明點解咁多連登仔成日話自己係好男人
雖然無工返無收入但夠專一長情
講真 有時睇到依啲ｐｏｓｔ真係眼都突埋
好人好姐有手有腳 搵份工真係咁難？
搵唔到都未必係佢嘅錯
但佢嘅心態真係好有問題
成日覺得自己無咩缺點鍾意人人地就一定要鍾意返你
如果唔係就死港女
老實講～ 如果係活潑開朗又善良嘅暗瘡肥婆同港女格版林嘉欣同時追你
你問心啦 你會揀邊個？

見到依到喺毒撚真係忍唔住屌
成日話乜柒男不壞女不愛
成日話自己係好男人
屌你老尾生得樣衰溝唔到女就認命啦
你班on9仔到老咗依然唔知戀愛係點處都未破啦 看破紅塵
等我話畀啲毒男on9仔知乜柒係好男人
好男人係照顧到女人
畀到個女人有安全感要保護到女人
好似個女人俾mk撩你就要企起個女人前面屌鳩個mk
唔係好似你啲毒撚咁托一托副金絲死人眼鏡同個mk仔講大佬對唔住
成日話乜柒男不壞女不愛成日話自己係好男人
好男人人唔係嗰啲日日喺屋企睇漫畫上網唔去wet唔食煙唔溝女就叫好男人囉
成日話乜柒男不壞女不愛成日話自己係好男人
自己咪又係愛臭閪

都話冇男人信得過

我覺得一個男人最緊要係唔好妄自菲薄
其實無女仔會話一個男仔係毒撚
從來依個稱號係你哋畀自己
唔係毒撚唔可以溝女
係你要清楚知道以你自身嘅條件
有無人接受你？
雖然無一個實際嘅表話你咩lv可以溝咩女
最少你都唔好溝唔到一條女
人哋下一個對象係有錢過你
就話人哋女仔貪錢啊
你上嚟開幾多個ｐｏｓｔ都無用
條女唔會返嚟黎 下一個都係一樣咁走
你本身無條件吸引人地
就話人地眼角高
如果你依然ff總有一日有個女神級人物會看懂你個心
你慢慢啦 結婚嗰陣請埋我

is

幾時出黎飲野

竹門對竹門
木門對木門
唔該

此帖必火

火你老母

真毒好男人

now

唔使唔該

屌你老尾

毒撚只不過係無機會接觸愛情嘅小眾同個好字完全扯唔上關係

因為無本事衰
無錢無樣無本事
行出嚟一副窮酸叔臭
叫雞都唔做你生意

Where

我係咩男人

512525， 勞動節未鬧夠？

覺得自己懷才不遇咁款

quinary

溝唔到女就話人係雞係公廁
冇樣冇錢冇學歷唔緊要嘅，冇品真係冇乜邊個人會中意

唔知

上黎連登用鍵盤安慰自己係咁架啦
次次見有女被人飛，唔理對錯總有班人一定留句男人唔壞女人唔愛，點解唔揀毒撚

冇錯冇錯 。唔明樓豬想表達咩 可能內容太多故事太精彩， 不過人大左所以野都係計條件 分數 唔係飲水會飽，加上你又知撚毒冇人追？

死毒撚自己無條件又要眼角高
好啦, 嗰D好條件既靚女拒絕班毒撚, 就跟手話人係雞

毒撚唔係專一
而係根本無得簡

我係好男人

到毒撚做野做到職位高有錢就不停玩

大把毒撚心地好差 睇連登就知 仲話自己好男人

唔知點解啲人而家好鍾意自稱毒撚重要好proud
好快就會衝入嚟屌你歧視同批鬥毒撚

嗰啲男人不壞女人不愛真係戇鳩到震
點解接受唔到社會就係好多又外型好又性格好又有事業嘅男人

毒撚係好男人

到左？

每次見到啲女答返:咪就係聽你地講揀毒撚囉搞到咁
真係笑到gap gap聲

因為冇人願意承認自己係失敗者

佢哋會回: 你揀嗰啲係偽毒，真毒唔係咁

不能同意更多

都唔洗咁撚唔要面衝出黎自認係成功者(好男人)，又或者笑女性遇人不淑係因為唔揀自己掛

Yes

毒撚同mk仔一樣
都係鐘意玩女
只不過一個用念力一個用行動

同意 樓主有冇女版講 （肥婆版）

駁唔到

毒撚永遠唔會覺得自己係毒撚
正如飲醉左既人一定話自己冇醉

認同 通常做好男人只係因為佢地樣衰冇得揀
一有得揀個格仲撚仆街
見過好多柒頭做壞男人都好多女buy

俾你屌醒左

樓主 我幫你頂住班毒撚 你快啲快走啊

係
所以唔會再累人

果然係痴撚線

好快沉 因為佢地駁唔到

事實都係男人唔壞 女人唔愛喎

睇完唔係好明毒撚認好男人有咩得罪你

真係痴撚線 係咪收完兵比毒撚煩唔gur

其實點樣先為之毒撚
樓主可唔可以講下

見樓主講得咁開心我都講下,
毒撚係唔等於好男人,
正如馬國明,金城武 ,奇洛李維斯,佢哋係好男人但係唔係毒撚

原因好簡單因為佢地靚仔 仲要受歡迎, 以佢哋嘅條件可以有亂到七彩嘅 感情生活 ,但佢哋只係選擇 忠於自己做一個比較悶嘅人 我會稱之為好男人

毒撚係冇得選擇, 而且大多數場合都唔受歡迎, 唔會有好多女性朋友,亦都未試過畀女人仰慕過, 讚佢靚仔更加冇可能 ,淨係識得坐埋喺度圍爐, 手都未拖過, 車輪都未打過 ,女人口水未飲過 ,唔知愛情係乜嘢既人.

最慘係而家好多毒撚變咗種, 鍾意叫大陸雞, 叫雞就當咗自己溝咗女, 又沉船又剩, 之後又屌港女拜金, 我唔會 睇唔起毒撚 , 但係絕對會睇唔起叫咗雞 之後自信爆棚沾沾自喜嘅毒撚
其實用下腦都知如果 香港女仔都溝唔掂 , 未試過比女人無條件鍾意又點會突然間 天跌落嚟一個大陸靚女會無條件鍾意你？

唔通真係貪你班友靚仔？ 有時啲嘢,做咗咁多年人,自己應該知自己咩事你哋班友無謂自己呃自己啦（ 以上言論針對一邊話港女係雞一邊就話要搵個大陸女朋友 嘅毒撚）

我唔係毒撚

香港男人三大特點
1.怕事
2.大男人
3.小氣

Cjer唔好咁搶口

條女唔揀毒撚揀第二個
毒撚就會話人揀左mk仔

揀mk仔都起碼有得開心下
揀毒撚係零好處

抄文 睇過啦屌

毒撚自己溝唔到女，就要全世界女人唔畀其他男人屌，否則就係雞！！然後成班柒頭圍爐一邊屌d女係雞，一邊覺得自好專一、清高！！然後繼續無限loop......所以，本質上，毒撚同五毛根本係無分別，一撚樣咁無恥！！！！

重點係唔俾人揀左個非毒撚非mk仔既正常男人咩

難得呢個post咁少負評
本身呢個地方就係比班毒撚圍爐
好需要你呢d勇士講出真相
如果唔係比d人洗得腦多真係會以為佢地個套係啱

連登部份毒撚係接受唔到世界上有好男人
日日就只會圍爐屌女人係雞
合理化男人出軌、十個男人九個滾
其實出面大把好仔

唔重要啦樓主整合舊post提醒下女人唔好中伏係好事黎

終於有人講到我心入面嘅諗法

毒撚努唔努力咪一撚樣
豬扒追靚仔叫做勇氣可嘉
靚仔追靚女天作之合
靚仔同豬扒拍拖=真愛
毒撚追靚女=不知羞恥
毒撚追豬扒=想呃蝦條
毒撚同靚女拍拖=一定係叫ptgf
毒撚同豬扒拍拖=各取所需

毒撚是原罪
又叫人自信，又叫人唔好咁自信
毒撚扭曲既人格就係俾你地呢啲臭閪玩到咁撚樣
努力個閪咩，一陣間又話想引人注意嘩眾取寵，食屎啦。講下自己係好男人又要比你地屌到反艇
又乜又物

我兩年前已經將幾個舊登post嘅重點copy落嚟 家陣再post多次你吹啊

毒撚長期冇社交被忽視心理都唔撚正常
如果突然有得揀，仆街起上黎分分鐘比起d player mk有過之而無不及啦

閱讀理解完全零分

見到啲人嬲嬲豬好興奮

真毒

識咗條女 十七歲 可以同啲仔一識就係咁吹水
傾電話傾兩粒鐘

呢啲女 平時只同仔仔玩 玩到攬身攬勢
算唔算唔係好女人

平時只同仔仔玩 玩到攬身攬勢
你咁都仲要問

對唔住囉

我冇得揀

發覺你近排成日開埋哂啲普世價值觀post

夠鐘回帶

偽毒

回夠未

其實毒撚心地通常都差
無腦自大成日搞到比人歧視
郁啲就話人係雞

一路睇一路喊

今日係咁多先！

唔得！再回多啲！

咁你唔好睇

眼糞

我都係 氹我瞓教ok?

毒燃心地好有正常溝通能力

起碼有同事有基本朋友一般下場唔差

但小氣又毒搵到錢都無燃用

得啦 總之回帶啦 最叻係你

樓主臭雞confirmed

高登靚聲絲打

把聲好難頂，想一拳打落去

善良係道德選項嚟
毒撚好似好善良，係因為冇嘢敢做咋
不敢作惡，不敢行善，用善良好男人做藉口呃自己

順耳溫柔唔作狀。。

樓主又講得岩喎
我成日都覺得係好男人

其實都慘嘅 你講完連掩飾都冇埋
你叫人點算啦
Btw男人不壞女人不愛講完都可以唔代表佢想話自己係好男人 除非加多兩句佢自己係姐

樓主好走啦一陣成班毒撚追擊

樓主受左咩刺激

佢想係正皮既領域上面挑戰我

好作狀

久唔久就回下帶有乜刺唔刺激
我話幾段嘢都係男人打嘅啲人係咪會無咁嬲

絲打好型
好想幫你含

咁快捉到條毒撚

大男人就算啦成個女人咁就真

撚狗咁撚

想比正評但㩒錯負皮
簡直我心聲！

係！唔記得講

識嗰男仔見到癲佬就驚到不知所措我喺隔離好尷尬 真係好撚無用

馬明係唔係毒撚

「男人不壞，女人不愛」係毒撚嘅生命泉源
有次同個毒撚講：好仔大把人追 你唔知姐
佢重On99話：即管追我啦！
重話d Mk仔俾假希望人先溝到女，自己係好仔所以唔會
屌你啦 溝女同假希望都唔撚識分？有無讀過書？
定係未溝過女？祝你幸福！

另外好仔唔會問天問地點解無女埋自己身，而係會不斷識下新朋友，溝唔到女都可以生活多姿多彩

屌得好！

二十五歲的時候，他又追求一個女孩，女孩接受了他。他開始很幸福的為未來拼搏，他想，一時的開心只是暫時的，只有努力拚搏，他和她才能有快樂的未來，但是，半年以後，女孩和他分手了，只是因為另外一個男孩會說讓她開心的話。
女孩說：「你是個好人，是我對不起你。」

至此，他似乎明白了問題所在－－他是個好人！

二十六歲的時候，他開始墮落。打扮得時尚而酷，而且漸漸的學習著討好女孩的話。
不久，他有了個女朋友，雖然他對她也很好，可是，他心裏知道，自己並不愛。

二十七歲的時候，
他和女孩分手了。
他對女孩說：「妳是個好女孩，是我對不起妳。」
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
其實每個男孩，本來都是想做一個感情專一的好男人的。

其實每個男人，本來看女孩子都是看臉而不是身材。

其實每個男人，本來都是不會講黃色笑話的。

其實每個男孩，本來都是渴望愛一個人直到永遠的。

只是，沒有任何女孩愛這樣的男孩，她們覺得這樣的男孩太幼稚，太古板，沒有情趣。

於是男孩開始改變，變成女孩喜歡的那種 嘴角掛著壞壞。

開始學會說甜言蜜語而不是心裏想說的話。

開始學會假裝關心，學會給女孩送小飾物討好她，學會如何追求，如何把握愛情。

或者看破紅塵，遊戲情場，成為女人恨恨的那種男人。

他們可以很容易俘獲女孩子的心，但是他們也會在黑的夜裏叼著煙流淚。

心裏有愛的時候，沒有女孩；有了女孩，卻永遠沒有了愛的感覺！

當男人聽到女人抱怨世上沒有一個好男人時候，他們不會再去努力做個好男人，

只是微笑著擦肩而過。

earl grey martini

又幾有道理

醜樣 無身材 無學歷 窮 都算 把口又賤 唔識尊重人
連登某啲仇女癲狗日撚日開post追擊女人
你話正常有社交 有女朋友 有屋企人愛嘅男人邊會咁
呢邊屌完全部女人係雞
另一邊又鬼上身咁自憐話點解女人唔鐘意好男人
都癡撚柒線
係到順便屌醒啲仇女柒頭
好男人唔撚係形容你啲你地啲無競爭力又軟弱嘅男人
而且有目的地咁對條女好 其實想呃西屌
唔撚柒叫好男人 你班垃圾仲衰撚過狗公
同埋最致命係佢地追女仔被拒絕嗰陣
覺得人地唔受佢地係因為佢地窮同醜樣
屌 咪撚睇得自己咁高啦
你地邊止呢個缺點

連登啲垃圾大男人係有著數就爭住認
無著數 例如要比錢 要解決問題 要保護條女
全部就縮返曬入佢地老母個西到
再問女權去咗邊
點解女人唔解決問題個啲垃圾呢
你話貫徹始終都算

沒有懷才不遇 只有技不如人

駁唔到
利申 毒撚

毒撚成日覺得自己好有才華好幽默，覺得自己識花式表白啊就好叻(其實全部係睇動畫學)
但根本就完全唔明白愛情唔應該係追求，而係提升自己質素去吸引其他人
之後俾人笑就起晒鋼咁網上潑婦罵街，講嘢無論點無技巧，淨係識用粗口但用到錯撚晒，俾人拒絕就話人係雞
其實由頭到尾就係自己嘅問題，一個無能用者絕對應該受人歧視。
毒並沒有錯，撚才是罪過
利申:曾經都係毒撚一個，脫離咗嗰毒撚圈見識多咗又拍過拖先意識到自己有幾咁愚昧
-
如果你係毒撚又想屌鳩我的話，我建議你睇下呢條片先，你睇完無愧於自己我歡迎你嚟屌我

毒撚最大問題真係過份自信
唔好話樣啊背景啊
淨係出街梳整齊個頭或者懶就戴翻頂帽
個身盡量無味(真係盡量，香港咁嘅天氣我有用止汗劑都係一出門口就出汗)
講嘢有翻些少墨水
呢啲基本嘅個人整潔同衛生佢地都唔會肯做
真係唔好怪人歧視佢地

我自己本身都係毒撚，以前唔注意自己衛生，高中到以家搞咗5年塊臉先叫無咁月球
以前著衫又係求撚其
思想又on99咁
其實要改變真係唔難
飲食均衡啲飲多啲清水保養下皮膚，買支男士用嘅bb cream出街遮下瑕，多啲參考人地點配搭衣著
得閒睇下書或者文章(唔係講緊啲甚麼輕小說，係真係有心寫嗰啲)儲下墨水，講嘢有翻啲文化，適當地搞下笑
其實已經令人生輕鬆咗好，至少你唔會再俾人歧視你係毒撚
你俾人話毒從來都唔係問到，呢個係個人喜好，我都懶鳩做運動中意打氣間唔中都睇下動漫，但都唔會俾人認真話係撚
毒撚們，爭氣啲改變自己

因間佢地衝住出嚟柒就

等連登仔話你知咩叫好男人

唔係好似你啲毒撚咁托一托副金絲死人眼鏡同個mk仔講大佬對唔住

屌好有畫面
講得好
好怕啲男人係電腦電話後面就聲大大又要面
係威係勢咁
但一有咩事即刻龜縮 好撚廢

過份自信嗰班男同女都係無撚得救

利申健康撚壞男人

啲毒撚根本係用自大嚟掩飾極點既自卑

識得有個毒撚心儀個無可能溝到既女（有男朋友）
成日係到叫春話好中意佢乜乜乜
咁冇自知之明講真請食檸檬就梗嫁啦
唔報警話你性騷擾都要偷笑
叫佢溝返啲岩佢level既
就嫌三嫌四話人地醜話人地肥同無腦
認為自己係宇宙無敵又聰明既好男人
仲係a0真係無天理
利申：同學

Bam

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

咩事咁有感慨

正野

連登嘅毒撚最有自信
網上兇猛 現實碌撚

所謂既好男人其實係有能力，有本事做壞事而唔做囉。而唔係冇本事壞就話自己係好男人囉

笑撚左

我唔係毒撚，但真係好專一

比你講中晒d心底話

完全講出我嘅心聲！！！ex就係一個咁嘅毒撚 平時份人悶都算 又話佢會保護我對我好好 點知有日出街有個阿叔撞到我對我破口大罵 佢竟然幫我同人道歉！！！我屌佢老母死毒撚 得把口一有事就縮 咁冇用學咩人拍拖！

全部中

崩口人忌崩口碗

仲有呀 你班死毒撚郁啲就話人拜金 同女出街食飯AA都算啦 仲要連毫子都計到足
俾你遇到有人中伏啦 大時大節求其送份禮物仔 人地唔鐘意就話人拜金 跟手嫌人地份禮物冇心思
呢啲咁嘅數落女友/ex嘅post年中都唔知睇過幾多次

屌！呢啲一定有夏天飛到鏟青咁或者陸軍裝想舒服啲跑步同單車，屌你老母去到田徑場都可以俾人恥笑，兜口兜面走過去問佢有咩意見想發表，成班又唔撚出聲

終於有人出post屌班黑心毒撚

點搞呀，全部俾你講中晒
我只係想有少少野俾自己打下飛機
依家冇啦，全部俾你拆穿晒

你估個個都好似楊康咁，可以傷盡女人心咩。

我對好男人既定義從來都無離開過靚仔

你估我想樣衰嫁

因為噁心囉
就好似你地見到肥婆都會屌佢幾句咁

正評
冇本錢先要專一
同真係專一係兩回事

我唔悶, 成日出街玩, 所有女人玩過晒

所以, 我係好男人, 過來吧

用下腦都知 佢係一隻好雞 係咪好女人就唔知

係咪好男人唔需要用把口講
不論係咪毒撚

樓主終於無病發講番啲人話

幾同意

無覺得自己係好男人
不嬲覺得自己唔夠好
但又唔知點樣令自己有談吐幽默啲

除左大男人
1同3都中晒

日日上黎連登仇女，講歪理個堆就一定係先

算啦嘥氣架
佢地唔敢改變，因為驚失敗，驚變完之後都會係咁
佢地只會將改變成功嘅你標籤做偽毒

呢啲先最危險，佢「乖」純粹係因為未有機會/條件/自信去玩，
而唔係佢唔想，內心不知幾葡萄人地
到左一日佢有少少條件、識多d人之後就會變左甩繩馬騮
定力係零，有女送上門佢一定會lur飯應

利申：中過伏

exactly
唔係話鼓吹要搵玩夠嘅mk player
而係唔好太易就信毒撚係好男人

毒L唔玩係因為冇機會比佢玩

其實一睇就知佢地自欺欺人緊

不談論毒撚只談毒
三個月就換一次老婆有咩可能專一
識個一條仔，樣同背景都叫唔差
性格閪就一定㗎啦，但淨係LoveLive1裡面九個人都轉咗三次”老婆”em....ok

我覺得改變係需要契機
我當年肯踏出第一步盡翻作為學生作為男性作為人嘅責任都係因為俾原先個毒撚圈杯，嗰陣先識醒
我唔知我屌得夠唔夠大力去屌醒一個人
但我作為過來人真係唔想見到一個年輕人將自己困喺自己嘅世界

你同過大男人連登仔拍拖？

fine
認壞男人囉

睇得出樓主用心良苦
到底樓主係真女定係假女
好少有女仔講得咁mean

Exact7ly
ex就係咁帽左我

所以先話男人唔壞女人唔愛
個啲乜鬼君子呀正經呀成熟穩重都係呃鳩人
其實啲女就最唔正經
三五成群講人是非講咸濕嘢就最叻
做男人最緊要把口夠花夠賤嘴
好似鄭中基黃子華個種無賴feel
啲女就最鍾意
得閒同班女頂下嘴串下佢地
唔使留情唔好講咩紳唔紳士
阿媽教落啲價值觀都係假
假架乜撚都係假架
講正經嘢個陣
就抽水扯落去講衰嘢
當然唔可以咁明顯
要畀佢地覺得係佢地自己諗埋一面令人誤會在先
然後繼續罵
罵到佢地反駁唔到
罵完之後就要哄返啲女讚佢地叻叻豬
慢慢就覺得你講得好有point思維好獨到
然後又發覺到你嘅魅力之處
開始對你無法自拔
深深咁愛上咗你

………

利申靚仔

#108

我都俾啲意見毒撚，我算係脫毒成功嘅人，脫左毒之後識左依家個女朋友，就嚟結婚。

首先先天個樣無得執，但頭髮，衣著可以救到唔少，起碼睇落去無咁核突，上網睇下嘅人點著，睇落去順眼好重要。暗瘡點都唔可以有，俾錢睇醫生都要清左佢。有時間就做下運動，等個人睇落健康啲。

你做完依Part, 你就會發現啲女性唔會對你咁抗拒。

之後就學講嘢，建立自信。最緊要係要俾決心自己去改，咁就會自動波去搵教材，去學去改變。其實有啲嘢毒撚唔係唔知，係唔肯去做，依一步好重要，一過左就成個世界改變哂。

我都係咁話
真正既好男人緊係搓靚車， 住豪宅，晚晚蒲架啦， 跟住咁既男人先夠 exciting! 呢種先係好男人。

油頭毒撚全部都係壞男人來架， 應該全部都一世溝唔到女破唔到處

毒撚應該仲有一個缺點
就係閱讀理解零分

毒撚= 自宮咗既mk仔

匿係屋企打J
喺動畫裏面揀邊個係自己老婆
花心得嚟又冇料

Feminist spotted.

毒撚係自個中心
唔聽人哋講咩
自己諗咩就係咩

小妹現實只係個小女人 部份連登毒撚唔爭氣無計

人地叫你執下自己姐
搵份正常工，搵樣大路正常興趣（非AGC），
學下野唔好開口無野講，做下運動，咪怨天尤人
做到以上都擺脫毒撚啦，係咪難到無可能做到呀？

唔洗同佢地拍拖都知㗎
咁多癡線佬

咁都女權?
女人呼吸直情女權壓迫添

Sorry
I am male
And I still hate toxic J

呢啲毒撚嘅下場咪係要靠叫雞破處囉
仲好意思話自己好男人

窮酸毒撚：唔肯同我捱窮嘅都係臭雞

絲打們切忌接受毒撚
一旦佢地開始有唔應該有嘅自信
就會以為自己係荀盤 四圍溝女架喇

牧師 神父或者和尚 都未必係悶

D女都要照下鏡睇下自己有冇資格搵佢地所謂既好男人

搵D普通正常男人都夠做
最緊要唔好搵自認好男人嘅窮酸毒撚

我都唔覺係女權問題。佢地只係一班唔願意面對現實嘅失敗者，佢地一日唔肯面對現實，唔去改變，只會繼續做一世毒撚。

其實又唔一定,
大把樣衰嘅有女有成就,
例如連登仔最睇唔起嘅王祖藍,
有錢成名之前已經溝咗李亞男,
樣係重要但唔係一切.

係心態問題先係一切,
首先係要正視咗自己先,
之後再諗下點虛心改進.

不過真正既毒撚係唔會聽人講,
亦都唔會改,覺得係世界問題.
再衰啲嘅就好似之前講叫雞呃自己.
之後沈船,無限loop.

不過呢個問題已經越嚟越嚴重同埋普遍年輕化, 見到而家香港咁,真係好扭曲.

我A0 但我夢想係學日本嗰個Roland咁 靠實力食軟飯我都想有人聽我甜言蜜語 比我做實事呀

哎呀 好撚hurt呀

港女想嫁有錢人又要十項全能
港男咪又係想要大波靚股長腿生得靚要聰明但要識扮蠢仲要係順德人之餘識煮野做家務同煲湯
不過男女嘅社會地位同性別角色唔同
男人仲係扮演住強者角色，要主動有本事
本來咩叫有本事好值得商榷，但配合埋香港人嘅核心價值咪搞到今時今日咁囉
港男追唔到港女就覺得港女眼角高臭雞，港女嫁唔出就覺得港男無用
其實根本係香港人嘅共業
我就覺得連登仔係咁踩港女真係好撚無謂
香港係一夫一妻制，你點叻仔咪又係娶一個老婆，你理咁多其他人托柒咩
但問題係好多連登仔根本係毒撚
莫講話拍拖，連女仔手都未摸過就講到自己情聖好了解女人咁款
如果香港女人真係咁唔掂香港男人真係咁優秀就征服全世界女人啦
事實係港男港女根本係累鬥累
話港女質素低，港男咪又係口震震無膽溝女先要焗望港女吞口水

不論男女，香港將金錢同物慾放得太大
又要處女又要月入幾多萬又要有樓又唔可以拍過幾多次拖
死毒撚根本唔察覺問題來自每一個男女本身
要批評，追根究底其實自己都係默認緊依種模式
但問題係毒撚根本就媾唔到女
易地而處其實咪又係同港女一樣

已經唔係高㗎啦，一個二個好似山區小孩咁，一唔係就肥到個肚凸晒出嚟
身體管理又差，皮膚又唔肯保養，又唔做運動行步路都就嚟死咁
唔講外表，有內涵嘅都少之又少，講嚟講去只係買衫買褲邊間潮邊間靚，政治又唔知財經又唔明，歷史地理經濟天文文學音樂科技全部一竅不通，只係識喺度玩pubg打lol
喺網上吹到自己點型點勁有乜學識，出到嚟唔係講毒撚嘢就唔敢出聲，淨係敢網上pm做狗公
次次話親港男條件唔好又拖埋港女落水，又話要衝出世界溝鬼妹日本妹台妹又盛，點知仲要拎港女做擋箭牌

大家可以留意下就係呢種自我中心嘅毒撚
指出佢地嘅問題，呢班人只會強烈反彈連人地講咩都睇唔明，從來唔會諗下自己有咩問題，得閒就上黎開下POST叫春自己做乜咁廢，放完工又上下連登鬧下港女一有機會拍拖就會自信心膨脹，出軌得分分鐘仲勁過D MK垃圾PLAYER，最後做埋死雞蟲

同呢班人講道理就好似同支那共狗講民主自由一樣，完全係對牛彈琴

終於有人端正返連登價值觀

睇完樓主篇文醒覺了
決定繼續做毒撚

講出重點
有一堆曾經有得揀
結果都係得個吉

等我仲諗住好腰好腎就夠做

Lc ho ball

我就係呢種人，表親白既都GG
所以咁耐以黎一齊過既都係佢地開口

香港人太鍾意笑人久而久之啲人會好介意人睇法

牧師 神父或者和尚做男朋友
起碼人地對上帝 佛陀都好專一又仁慈？～

毒撚

啱呀

佢地壞唔到咪焗住做（自以為）好男人囉

班毒撚好似俾你嚇到連負皮都唔敢

原本只係毒撚
衝埋去自言自語變埋痴線佬

男人唔識壞，又點會懂得談笑風生，同了解好/壞o既分別？
懂得壞唔等於全時要壞，反之懂得控制平衡。
毒撚喜歡ff同揾直口，呢個本來就係做人一大決點，已經唔關毒唔毒o既事。
至於，男人其實冇execly英俊或樣衰。
有心志o既男人，就算外在條件不理想，但心靈同智慧成熟行出黎一樣可以好有吸引力。
man同佬味係由心發出黎，唔係著哂名牌扮哂韓系美男就叫成功。 咁膚淺外在騙靚妹還免強可以，真係要揾幸福根本冇用。

exactly

百花應百客

性格本身就個個唔同 樓主覺得識打扮同善談係理想 同時有人覺得太花心無安全感

有人討厭大男人同時有人討厭男人成個女仔咁

細心可以係好 但同時有人會覺得係變態

弱智毒撚邊度會衝過去，俾人笑，一係唔出聲扮聽唔到，企埋一邊搽面懵膏就算

又要笑鳩人哋怕事，直接埋去4466又要笑鳩人自言自語
順眼就叫忍讓，唔順眼叫懦弱

老老實實 如果唔係過份有自信的毒撚
正常人咁樣比人笑法點會唔care人地睇法
最需要係咪反省下個髮型岩唔岩自己先
陸軍裝果啲唔係人人五官carry到
好多人剪完出黎一係似岩岩出冊呢個都還好
長左小小就好似大陸小學雞髮型
身邊有個自信的毒撚次次剪完頭髮
個頭都成個大陸小學比分咁
仲諗住溝女

[/quote]老老實實 如果唔係過份有自信的毒撚
正常人咁樣比人笑法點會唔care人地睇法
最需要係咪反省下個髮型岩唔岩自己先
陸軍裝果啲唔係人人五官carry到
好多人剪完出黎一係似岩岩出冊呢個都還好
長左小小就好似大陸小學雞髮型
身邊有個自信的毒撚次次剪完頭髮
個頭都成個大陸小學比分咁
仲諗住溝女[/quote]
雞

講得好好 中曬
毒撚自己on9 就當左自己係「好男人」
明明就唔識分「好」同「壞」
只係無經驗地自己單方面以為自己就係「好」

我係毒撚但屌好多女
利申：a0

Exact柒ly識個咁既人
又柒又毒又鍾意叫雞又會沉船
之後想認真溝女又冇膽又廢
叫佢降低要求溝啲醜啲既又唔肯，冇得救

雞蟲
你應該叫佢唔好溝女害人

其實我相信相由心生
識得大部分朋友 不論男男女女 心地好嘅 做人有啲原則嘅 唔係靚都一定係順眼(利申:小弟係男)

好多男人曲解咩叫大男人！！

大男人，正確o的講係完全主導所有野。
即係由財力，到點樣用花，到點樣理想打點一切，安排好所有事務，包括照顧其他人都一一包辦。
要做大男人就要man得起，能夠保護到身邊o既人不受傷害，或擔心所有野。
並唔係大撚支野要個個聽哂你點或唔付出又冇料到。 做得大男人就出面有咩苦都自己硬食，處變不驚，唔係邊撚個聽你話？
呢個係需要智慧，能力同認耐力，唔係話有錢大撚哂，但野野要其他人擔心出面咁多野，你講撚自由咩。

絲打所言什是
點醒左我呢隻迷途小羔羊

叫雞唔係問題，但有類人係以為扭曲左價值觀就當自信先討撚厭。
重申，雞都係女人，只係賣服務。你比得起錢買服務唔等同對方欠左你。
沉得船已經好on9,沉完仲要以為自己個雞碎咁多好有條件先膚淺。
其實想使一個正常有吸引力o既男人，最基本就係懂得尊重自己同尊重別人，夜場又好叫雞又好，先建基係金錢買愛情o既前提下，連自我衡量下有冇咁o既power override呢個terms o既能力都冇，好打有限！

連登大部分都係呢啲要人聽曬你話但承擔責任 比錢即刻唔撚見咗人

樓主好憎毒撚咁wor

⁼ᵜ⁼ 做乜起底

大家都係你粉絲

幫我買點數

系牙😭

普通港女會唔會有咁複雜既感情。。。

香港地要揾一個專一嘅人無拍過幾次拖嘅都難撚過登天啦，講啲咁嘅垃圾。唔撚係唔敢溝吖，係溝撚咗返來，去好好咁愛佢，之後就跟撚咗第二個走。如果唔係就只可以共富貴吖。香港嘅女仔真係唔了。

如果要推